個個都話脆魚演技垃圾 不如等我地回憶返做旅遊主持既黃翠如

見到有個post講杜如風同森美
突然諗起 仲有冇人記得脆魚曾經係一個出色既旅遊節目主持

利申非魚迷
但見到佢近排俾人踩到一文不值 覺得有少少唔抵

活得很滋味佢同洪仔

佢係有線做果陣 好好多

係
果期過無線無耐勁多連登仔吹奏女神級
最記得有個旅遊節目上半part佢拍洪永城去倫敦
但後半換左湯洛雯拍洪永城去巴黎
連登仔屌到靚湯仆街話佢港女又盛
而家脆魚變左地底泥靚湯上神枱變女神

Priscilla 不是 黃脆魚

呢對真係最佳拍檔 黎芷珊又唔搵佢地

地平線上這個世界那些人未睇過既人快啲去睇.
幾乎最平民最好睇最能夠了解當地既文化既節目

佢以前拍蘇民峰個旅遊節目幾好笑

而家人紅是非多 越多人反代表事業越成功

唔好喊

根本唔岩拍戲
依家阿豬阿狗tvb都搵佢地黎拍劇
都唔知做乜

AV翠如 (本田莉子)都好戲過佢

講緊做主持

人才凋零 搵邊個都會俾人插

Chinese Kung-fu
Ha!! Ha!!!!!!!

地平線上這個世界那些人
當年高登 求 LINK 果班人唔知重係唔係到. 網上完全冇下載點.
每星期做完, 等放 youtube LINK ,
好可惜之後那些人的故事比較悶, 如果越南, 不丹都係 地平線系列就好.

西伯利亞鐵路, 其實好好睇, 估唔到可以同一班人傾計而有內容唔悶. 有線配樂好正.
好少有呢類環遊世界節目.
近期 背遊中亞都幾好睇.